地盤工傷點計 以今年4月為例 可以拎到幾多日有薪假期? 好亂

地盤工傷點計
以今年4月為例
可以拎到幾多日有薪假期?
好亂